天水圍 水泉澳 上水呢啲蝗區大勝係咪證明中共用新移民溝淡嘅策略失敗？

當佢地知道民主是個好東西嘅時候 都唔會支持極權
尤其係年青新移民
每日150但可能有100都會變黃

水泉澳真係笑左

Bill bill洗好多$落水泉澳
盧明開邨紮根 都贏得咁少

咁撚辛苦落到黎…你老味就話要收返香港…
老閪都唔撚制啦

我都係水泉澳架
朝早十點去排隊投，都排到十一點幾先入到去
YZ字頭入到去都仲要繼續排
反而A E字頭直入都得

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

天水圍以前就係悲情城市，時代唔同哂啦

水泉澳就真係全公屋
葵聯唔算拉，得有一半範圍係新樓，而且附近幾區都少少黃。